想偷我雞？

想

想偷我雞？

55

係

屌你老母

讀完Master未

道歉未

搭巴士

系

Bus bus bus

Bus